[極極簡易裝備] 黑衫蒙面法

我知有部份巴打可能慣咗裸跑上前線
口罩都唔戴做胡志偉

呢加有一個流傳好耐嘅蒙面法
咩都唔需要 只需要一件黑衫

裝最好就戴 但戴唔戴都好頭一定要蒙

支持！

加多副泳鏡
啱哂啲輕裝巴打
有需要時直接倒啲醋落件衫度

gd po pish

推

最緊要遮埋耳仔

加返日文翻譯ok?

push

原來咁就過咗咁耐 大家仲存在嗎